覺得男朋友淨係鍾意我外貌

我男朋友雖然又毒又肥但我無介意過
佢今年30歲，我係佢初戀
我一路以為佢因為毒得濟所以先無拍拖
但原來係因為佢要求好高
我發覺之前同佢有曖昧嘅女仔都係靚女嚟！
即係話佢剩係對靚女有興趣！
我諗如果我唔係咁嘅樣，佢就唔鍾意我啦？！
我真係介意佢鍾意我係因為我外貌
到底點先可以克服呢個心理關口？

腳圖呢？

唔係你以為我鐘意你啲咩

癲夠未?

咁你靚唔靚仔？

想屌

巴打我地個名好似呀

睇返你以前d post，想提提你夠鐘食藥啦

唔知你靚唔靚啦
但靚女同靚仔點都無得一齊講啦下話

假膠

我女友又係
剩係鐘意我條巨龍
完全無欣賞過我既內在美

樓主應該幾靚仔

病向淺中醫

我大波

樓豬一定係偽娘

你自己無腳？

係 鍾意你夠靚 女神

Bf ho ball

癲夠啦 躝返入被竇喊啦 廢柴

諗左兩個月就係改埋曬d垃圾名

咁都唔係好高要求姐

@imissmyexsomuch

10

呢樣真
利伸：真係見過

你咪一樣搵毒L埋單